{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60181&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천솔향기펜션"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置する宿泊施設です。 首都圏と近隣なのでアクセスが良いです。 周辺には明成山と平岡ランド、分散亭湖があり、レジャーや観光活動に適しています。 入室時間は5時以降で、退室は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車や送迎サービスもあります。 ペンション施設は駐車場で、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備えられています。 また、キャンプファイヤーを楽しむこともできます。 薪セットは30,000ウォンで利用可能で、時間は午前5時から午後11時までで、当日現地にて決済します。 基本の味付けは無料で、ラフティング、サバイバル、ATVの割引券もご用意しております。 バーベキュー施設は、全客室に個別の屋外テラスにバーベキューが可能で、雨天時にもご利用いただけます。 炭とグリルは2-4人基準で20,000ウォンであり、4人超過の場合30,000ウォンです。 ご利用の最低30分前に事前申請が必要で、現場で決済します。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能で、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "山と渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "明成山、平岡ランド、分散亭湖などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車や送迎サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは楽しめますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "薪セットの利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "薪セットは30,000ウォンで利用可能で、時間は午前5時から午後11時までです。当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や利用方法について教えてください。",
            "answer": "炭とグリルは2-4人基準で20,000ウォンであり、4人超過の場合30,000ウォンです。最低30分前に事前申請が必要で、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金も変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 555
    }
}